董建華：市民對暴力亂港敢怒不敢言 籲用選票換更好未來

董建華到香港公園票站投票後見傳媒時指，知道有部分市民對「暴力亂港」敢怒不敢言，為此大家都感到痛心。他表示，今日是最好機會用手中一票，「換返一個香港更加好的未來」。他遂道， 區議會是人民解決自己問題的平台，呼籲選民選出「真心為香港做事的地區代表」，希望選舉過後各方能共同努力，「真正使香港社會回復平靜、重新出發」。

警暴同777

講真 我今日真係好撚開心

董伯伯， 我地用選票攪掂左嘞，你幾時落地獄?

呢條死廢佬琴日係電視面前張牙舞瓜

2019年區議會選舉今日（24日）舉行，全國政協副主席董建華表示，知道部分市民對暴力亂港是「敢怒不敢言」，大家都感痛心。但他認為，今日是最好機會以手中一票，選出真心為香港做事的地區代表，希望選舉後社會各界能共同努力，使香港社會回復平靜、重新出發。

董建華早上投票後表示，香港亂局持續了5個多月，好不容易才看到有勇敢市民採取行動，站出來清走垃圾，也藉著行動向暴徒「say no」說不。

他認為區議會是重要平台，處理社會民生事務，質疑暴徒有何理由要這樣破壞香港，強調市民要多說「不不不」。

今屆區議會選舉由早上7時30分至晚上10時30分舉行，全港共有約600多個票站；由1090名候選人競逐全港452個議席。

換左喇 你班仆街幾時死

敢怒不敢投票

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

腳痛就咪撚出街啦

好耐無咁開心今晚開香檳先

老矇董真知灼見

董先生今日有無野補充。

同意

更加好的未來已經出現

其實要多謝返佢推行通識

binc？
我最鍾意

沉默既大多數都係黃絲黎

明白

暴徒只有一個
新治安

人之將死，其言也善

唔好咁開心住，區選只係一點嚟㗎咋
五大訴求
poly手足
721 831 新屋嶺 浮屍 無可疑被自殺案
警暴
64黃藍比
仲有好多野等緊我地去做

點解一開始欽點條廢柴做特首，連老豆副身家都搞唔掂，仲揾佢做特首

開始懷疑佢地係真心覺得沉默既大多數係撐佢地

董伯伯你死番大灣區啦
outdated啦好嗎

binc

董伯我地已經投左票啦
請比下一個指示

佢講冇錯喎 用選票換更好未來

啱

啱呀 我換左啦

警暴唔係暴力？

琴日lunch cctv狂播佢段video

易操控

市民對警察「暴力亂港」敢怒不敢言

跌左落地

暴徒已經唔存在啦

柒足咁多年

689反而唔出聲

呢條友甩beat 甩左三十年，點解重有人會用佢

市民對警曱暴力亂港敢怒不敢言 籲用選票換更好未來

小粉紅回力鏢

對對對，解放軍刺刀已上

要呃人，先要呃自己。

大多數屌佢地

我念中共應該計哂數以為自己會贏先比區選如期進行😂
但去到十二點已經知唔對路🤣

對警暴亂港
香港人做出明智決擇

收山啦過氣廢老，你應該慶幸有人打破你03年紀錄

民意=止警暴制警亂

警暴吖嘛知啦

呢條廢老幾時死？禍港廿幾年

50 萬人上街果次, 你識即刻縮返入阿媽個西度
以為你比較醒, 過左近廿年腦退化好嚴重了

係囉，對警暴好多人不敢言，今日用左選票發聲

到而家都未撚瞓醒

你班少數賣港派同我收一收皮啦

所以而家不記名隻抽隻
你地班老屎忽咪輸到仆街囉

瘋狂bin

即係話一人一票選特首?

依家班少數曱甴派醒未呀

老懵董睇你個樣都果頭近架喇，無畏出黎柒喇

對住你班官丶共丶鄕丶黑就真係大把港人敢怒不敢言！！

止警暴
制警亂

成功幫對家趨左票。
btw，幾時過去美國探前度愛將何志平

佢個團結香港智庫擺到明有人陰鳩佢

可唔可以幫下手推呢個POST
唔好意思借個位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

全民bin c日

想當年佢腳痛落台wo

bin佢老母

比我輕鬆一日啦 預左長期抗爭

依家有咩講?

暴力係指恐怖分子
明白的董生

如果蔡英文都成功連位，柒婆真好可能係終極無間道

鞭完屍未
不如整個集中post

Bin C

搞清楚點解香港會演變成暴力運動未啊

係街屌下黑警又拉又打，緊係敢怒不敢言

可唔可以拎番出黎鞭？

喂，董建華出黎講野啦，撚樣，唔係做縮頭烏龜下嘛

選舉結果鼓舞士氣

無人會估到咁高投票率

淨係睇支持立場嘅人數都知點樣喇

老懵董好少咁神智清醒，香港人對(黑警)暴力亂港敢怒而不敢言，遂以選票怒屌建制，怒插黑警

香港人又顯示到有幾高質素

(行動post)推上熱門！今晚poly加十八區商場！

老而不死是為賊也

感動嘅係 老懵董過咗咁多年 都係咁on9 始終如一

你老母臭閪當日都50萬人叫你躝啦，大家都好敢言敢做

只係沉默的500萬唔出黎投姐

董建華：市民對(黑警藍屍鄉黑)暴力亂港敢怒不敢言 籲用選票換更好未來
出奇地我同意老懵董

隻廢老竟然未爆血管死

打撚完飛機啦 收皮啦

董建華都支持獨立調查

沉默的大多數...繼續沉默

佢有名你叫

喂喂喂
死能咗去邊呀
出嚟講幾句啦

"部分市民對「暴力亂港」敢怒不敢言，為此大家都感到痛心。"
只係敢怒不敢言，痛心係無意思嘅. 區議員應該為該區市民提供軍訓式嘅鍛煉身體, 起碼港仔可以個個做到口吹出嚟嘅炳強單手press up 50下. 港女起碼要克服地心吸力做到六下,多一下已經係好多. 科學化訓練好重要.

仲未死呀條廢老

他指的暴力是誰的暴力

瞓左冇睇
董伯伯敢言未

721831

向警甴暴徒破壞香港說「不不不」

想知 當年佢死都要推通識科目的係嘜？

無做選民
太沉默

當選只係完成咗支線任。5大訴求達成咗未？
贏咗嘅區議員全部同我入黎！

【重要】建立黃色社區及戰略基地、區議會最大化

踢走暴徒
警暴

係咪講緊警暴

正常 青蛙嚟

與警暴割哂𥱊啦

老懵董仲有咩想講

向警狗說 不不不

同黑警777暴力割蓆

幾時死

警暴亂港

董撚都知市民對警隊+港共暴力敢怒不敢言